731 是晚事件整合po

1:黑警用實彈槍指示威人士
其中

2:天水圍有白衣人士向途人施放煙火

3:天水圍有警員向市民舉中指

下面希望各位補充資料 如有遺留請補充

今晚太多資訊
記得如果有咩補充放曬入黎 醒左唔使等人碌得咁耐

731凌晨事件整合
1:黑警用實彈槍指示威人士

其中

2:天水圍有白衣人士向途人施放煙火

3:天水圍有警員向市民舉中指

4:［有片！］葵芳站警車突然加速衝向人群！！！

731凌晨事件整合
1:黑警用實彈槍指示威人士

其中

2:天水圍有白衣人士向途人施放煙火

3:天水圍有警員向市民舉中指

4:［有片！］葵芳站警車突然加速衝向人群！！！

5:[有片]岩岩葵湧有防暴追住記者狂打 仲要係用盾打頭 用棍追打 當記者係狗咁趕

5單

731凌晨事件整合
1:黑警用實彈槍指示威人士

其中

2:天水圍有白衣人士向途人施放煙火

3:天水圍有警員向市民舉中指

4:［有片！］葵芳站警車突然加速衝向人群！！！

5:[有片]岩岩葵湧有防暴追住記者狂打 仲要係用盾打頭 用棍追打 當記者係狗咁趕

731凌晨事件整合
1:黑警用實彈槍指示威人士

其中

2:天水圍有白衣人士向途人施放煙火

3:天水圍有警員向市民舉中指

4:［有片！］葵芳站警車突然加速衝向人群！！！

5:[有片]岩岩葵湧有防暴追住記者狂打 仲要係用盾打頭 用棍追打 當記者係狗咁趕

推唔到就放棄算

push

推一推